屌那星 上源個空中花園又幾撚靚下

掉object一流

睇張相好似好牙煙

唔好丟人現眼.gif

跳樓專用

中間個窿玩bungee jump正

真心方便，買完5號仔唔洗坐咁遠車去ifc，又要排隊

兩個月黎為左方便管理就會封左佢唔俾出入 香港d 管理公司大絕

只要有一單，永久封閉。解決問題最好方法就係杜絕製造問題既機會

點解啲租樓放盤日日都見到上源
有咩咁hit
係伏定係點

真, 呢D本身預俾小朋友跑動既空間整到咁高隨時三五個月就會話因安全問題封左封埋右.

新聞標題︰上源一阿姨空中花園墮樓亡

剛剛入伙 伙數太多

個位閪到

打風落雨就知麻煩啦

有幾牙煙呀
商場3樓跳落去咪一樣死

掃管fuck 都有人住

返工得架252出轉車站，配套最近出到黃金海岸
揀呢度一定係靜既priority最優先

雖然有啲細 但比起拎埋出嚟當複式賣好好多啦

日頭隔離係學校，夜晚隔離係飛車黨響喉撚嘅地方

有個唔生性跳樓的話樓價要跌幾多
永久封閉唔代表唔洗管理

真係似係咁

呢個盤無車唔使諗

玩笨豬jump一定好過癮

直接嚮三角位搞
變景點

SKYPARK都冇人JUMP過

有啲想買

跳樓適用
住一排發現根本無車坐，諗唔開一跳而下

有車都要比天價買車位/租車位
因為出面瘋狂抄

住戶日日睇人跳
仲有尖叫聲聽 諗起都興奮

7XX萬 (1房)

上原亞衣

飛車黨咁遠都算？日頭都出左門返工啦

三穴齊開

如果掃管笏有路上屯公就一流
可惜依家要塞一個鐘先出到荃灣

塞一個鐘

D交通都未攪好, 係咁放人入去
係咪傻架個正苦

最好笑係反對起連接路上屯公既係當地原居民

唔做頂層複式，會所係天台？

而家都係偏貴，733嗰隻15k就差唔多

好撚嘈，一落街就同人逼

跟住管理費照交

朝早屯公巴士專線
有路都係一樣上唔到去

波鞋街個座skypark係。當時新世界話係波鞋街整個貴一貴既特色單位 唔會有市場，倒不如整個天台club house 比住戶用，又可以有賣點。我有幸去過skypark，天台梯級式個位坐係度吹風真係超正。

應該勁撚大風
啟岸都係天台做會所 天際泳池

跳樓熱點

如果要安全，係咪應該要起高幾級樓梯，上面睇到景，下面先真係欄杆，封到冇可能爬到，又唔怕爆玻璃

不過地貴過人命

跳樓聖地

好似11號幹線駁上去都反對

係天台整呢d有d弱智咁
無論真假樹都好
一定有好多眼屎垃圾足落街先

雖然有少少on9

不過終於有新idea係好事

好似東涌邊海咁
真係自己都認唔到自己住邊棟

有d想去

真係得條路咁解 櫈都唔多張
除左食煙應該都無乜原因會上去

空氣應該好差？

11號幹線我估2046都未傾掂
村長既意思係唔想區內咁多人
但掃管笏依家已經有超過10個住宅群 有趣

咪就係
村長一定後悔
根據大綱圖，掃管fuck好似仲會有大型公營房屋，至少8-10座

上源牙煙？

國安棄屍熱點

戇撚鳩

如果有條輕鐵接返去三聖咁會好好多

即係廢青廢老專用
唔洗返工返學 日日留屋企

係度跳樓唔怕單位變凶宅

以為係呀姨

仲輕鐵？架空鐵路？
AA吹既荃屯鐵路？

變凶樓

你要明白嗰度咁空曠，係好應聲

變靈探聖地

交通極度唔方便，未有穿梭巴士！私家車泊出去大街每朝早都會抄牌！

架空鐵路係最好 但由零開始做一條新鐵路分分鐘攪10年9年
輕鐵相比係實際同簡單

一字排開屏風咁真係好撚柒

會唔會諗多咗？

而家係一個站都要十年八年 仲諗一條線？

夜晚上去扑野